政府核爆級危機冇人提

阻止政府機構（eg 立法會）運作係違反國安法
依家邊個叫停九月冇得選 ？

冇得選仲唔係阻住運作？